旺角無房212呎樓景居屋，382萬元成交，呎價超過18000

海富苑海寧閣中層10室，實用面積212平方呎，開放式間隔，向東望樓景，成交價382萬元，呎價18,019元。

好似係奧海城果邊 邊係旺角
btw 自住又嬴